壽星女youtuber教英文個[滴妹]好撚正!

一個字[正]今日仲要生日
好撚靚女呀,講英文又好聽!

豬閪

戴眼鏡好睇啲

逢紅必反

。。。。。。

今日28號啦樓主 btw 除左眼鏡完全冇好感 同垃圾屎萊姆一樣

老老實實 好樣衰
不過性格應該幾好

佢阿哥正啲

滴妹好可愛

終於有同好 係幾撚正

其實好醜樣
佢阿哥好0

大佬應該系0仔我睇gay佬99%準